［有圖］新一屆特區政府班子已定 唔係陳德霖唐英年

其實睇繼任人
中共有一套邏輯
就係現任，繼任，有權力既
會以黑髮示人
以退任既就會以白髮出席活動
以形成一個襯托
首先睇返閱兵

小熊克勤肛交都係以黑髮出席
代表佢地仍然有權力
而胡撚塗同溫家寶就一頭蒼白
代表佢地已經係任何實握權力

其實睇返上次特首對話會
幾乎肯定係為未來班子洗白

根據頭髮顏色定律
將會係：

特首：陳肇始
財政司：邱騰華
政務司：聶德權

佢地亦都係暫時民調中屬於較高既幾位
垃圾桶就係陪襯用既

再睇返呢張相，係頒布緊急法既時候影

可以預計黃錦星楊痿雄黃偉綸可以留低
而佢地民調亦屬於高於平均數
楊潤雄雖然民望低
但係可能因為奶共奶得出色可以留低

假波華比卡超雖然係黑髮
但一定唔會留任，因為佢地係眾矢之的

至於幾時換
應該真係三月前換哂
因為之前有傳777辭職
佢係出聲明強烈否認
今次就變成不評論

呢個世界有美源髮彩

欣賞你有諗法
拉

不過就算換完都係全部垃圾

支共對官員頭髮有嚴格標準
唔可以隨便染髮

當年簿晞來受審都將佢變哂白髮黎審

比負皮講下原因

推